(少年賽跑冠軍)觀塘少年過馬路遭巴士撞倒 捲車底重創不治

觀塘發生交通意外，晚上8時許，現場為協和街同仁街交界，據報一部16M九巴意外撞倒一名年約15歲過路少年，再將其輾過，傷者被困車底。消防接報到場，將傷者救出，由救護車送往聯合醫院搶救，惜抵院後不治。警方正調查意外原因。

最後一跑，搏盡無悔

街馬

巴士司機好慘

得15歲 唉

希望佢係住公屋啦
如果住私樓就好慘，難得抽到靚首抽

又係同仁街⋯⋯

尋日下晝架九巴係同仁街轉入裕民坊時，刮到隔離條線嘅7人車成個泵巴飛咗出嚟⋯⋯

呢條街乜事⋯⋯

其實住觀塘既朋友應該知自從隔離地盤起緊之後多左人行同仁街近坑渠呢邊窄到仆街

觀塘重建搞出人命

d血

好似話有斷肢

呢個位好多人過馬路
但係真係好多車 有時都係用上邊支紅綠燈算

小朋友咁趕時間做乜？

哦
反正大把人同我一齊死 我冇所謂啊

呢個位d車落斜好快，真係收都唔駛收

15歳都唔識睇車過馬路？
有啲已經跟緊港隊係馬路操車啦

可能係等唔切紅綠燈想趕巴士，佢過緊馬路個位嗰支行人紅綠燈係等得特別耐既

無論咩原因都好，RIP

成棟兇宅..樓價大下跌

點解d人咁鐘意害司機

重建無左條中路, 係勁唔方便. 以前都會行上去, 而家真係不了.

我琴日都經過見到 仲以為柒人車司機撞巴士尾

其實呢啲路明知咁多車, 等綠燈先過係咪真係咁難?

以前仲係賽馬會診所個時
個個都係咁行

R.I.P

死廢佬

個女傭無事喎，係咪無睇實個細路

有時你等2分鐘都唔轉燈
你自然會認為支燈壞左唔竹戈落去

冇拖實啦

呢個位每年有唔少意外
支燈等太耐

其實幸災樂禍真係好咩

15歲仲要人拖實？

嘈乜尻姐
你咪又買唔起

現役賽跑冠軍

報導話係12歲男童喎

觀塘發生奪命車禍，晚上8時許，現場為協和街同仁街交界，據報一部16M九巴意外撞倒一名12歲姓鄭男童，再將其輾過，傷者被困車底。消防接報到場，將傷者救出，由救護車送往聯合醫院搶救，惜抵院後不治。與男童同行的女傭事後亦情緒激動，須送院檢查。警方正調查意外原因。

姓謝的目擊者表示，當時在協和街等的士，見一名男童在斜路跑步，未幾突然衝出馬路，他見狀立即大聲喝止，剛巧一部九巴駛至，車長收掣不及將男童撞倒，復將其捲入車底。數分鐘後，傷者的父母及外傭拖住一名小童趕至，見鄭童遭巴士撞倒，當場崩潰痛哭。

岩岩落黎未必習慣

如果未渣過波就香好唔抵

佢家長見到呢個post會點

細路一定係周圍跑周圍衝㗎喇
下世唔好咁百厭啦

仲以為cctvb套新戲個名咁長

唔係話幸災樂禍
但呢d真係貪快累埋司機
好多司機都係收唔切油 唔係想撞人
就算個官判佢無罪
都會搞到人地有心理陰影
咁睇司機先係最無辜

真係唔好貪快 累己累人
rip

我12歲自己翻學放學都未車死
自己唔睇燈怪誰

留名睇雙重標準

早排先比車撞撚左入醫院
香港過馬路綠燈都真係要睇到架車停先好過
屌佢老母我過綠燈都比人撞撚到暈左

條路真係好窄極危險

告左佢未

我岩岩出院 屋企人搵左律師
屌佢老母

貨van黎

愈黎愈多大陸牌做COPY牌直接係香港揑車
你真係左右都睇先好呀

我呢家過馬路, 條車線係去定係來都好 我兩邊都睇哂先過
如果燈位有轉彎, 一定唔好企最出同埋唔好企係入彎果個位置

人唔識驚, 係因為唔知件事點發生, 一但知道點發生
就會覺得其實唔係危險搞你, 而係你根本自己步入危險

好！！！！

其實不嬲都係 平時見到橙燈班仆街都唔撚似會收油咁
我等轉左綠燈佢停定先走

岩岩轉燈過緊路仲危險過衝姐燈

刑罰太少
坐兩至四年
你玩完
佢坐完再揸過車

好撚on9 轉左燈綠燈5-6秒我先過 一行出去暈撚左
我醒返就係醫院
我失左憶都諗緊係咪自己睇錯衝左紅燈先比人撞
後尾警察黎講番先知條撚樣綠公仔直衝出黎

轉左5-6秒我先過 屌佢直衝出黎

有班仆街渣車渣到火滾撚樣咁
完全信唔過架

所以話香港地殺人唔洗用劍既
用車啦 你醉駕條罪都輕撚過老謀
香港法律

設計條路嘅仆街會落地獄

前面有馬路唔過
想咁樣過三條行車線
唔係抵死係乜野？

九巴司機屋企人就慘,爸爸要坐牢

個𡃁仔先得嗰12歲
就算佢唔應該衝岀去，其實都唔洗講到咁刻薄話個小朋友抵死既

成日趕時間嗰陣就會喺呢個位衝燈

累撚死司機 我自己渣26既 d沖燈撚沖出黎 我收唔切
就真係2個一獲熟

佢累到個司機點計

連登仔 -1

仲有嗰工人好慘，嚇到暈咗
十二歲唔通仲拖手仔咩

呢次連登仔咁有口德既?屌你老母上錯左forum?

司機有冇問題個官會判
但咁係咪就需要去到話個小朋友抵死？
啲廢老衝馬路都算，佢地係成年人佢地要識判斷，照衝係佢地冇腦on9，但依單係小朋友喎

依家撈左一堆滿口仁義既新會然啦
你以為仲係舊登咁立場一致咩

12歲撘巴士都要比成人價啦
讀到中學仲同我講小朋友？
攞光環之前用下你個閪腦諗下先啦

障礙賽

青蛙過河真人版

佢同支那人 小朋友忍唔到 要就地痾大小便一樣
五六歲都知要睇綠公仔 用行人過路線

雖然未知事發係點 有機會撞到推咗幾米 唔判斷係點 不過唔好因為小朋友就乜都得 教唔好係父母問題 唔係旁人問題

自從地下幾條行車線畫到鬼五馬六之後呢支行人燈係耐左一至兩倍先轉綠公仔
等過馬路個位又窄又多人..前些少又有巴士&小巴落客站,自然多左人選擇衝燈

新移民?
屌又累死個司機

家教問題

紅綠燈放得係到罷架？正常人都知睇燈過馬路係基本嘢啦，車死咗咪自討苦吃囉，唔係話刻唔刻薄嘅問題，係自己攞黎賤嘅冇人會可憐你。

我冇話小朋友就乜都得，只係覺得有冇需要對個死左既𡃁仔咁刻薄姐，又唔係啲廢老

係觀塘人就明點解咁過

撞死人司機入咗九成,咁對司機公平咩?
亂過馬路就預撚咁架啦 條路自己攔 仆街唔好喊
他只是個孩子.gif ??

12歲都小六啦，我相信老師都有教唔好亂過馬路

巴士司機真係慘
日日返十幾粒鐘
忍屎忍尿
得萬幾蚊
除時要負一世刑責
個細路負出佢條命作為代價害個司機一世
呢筆因果債算唔算清左

12歲仲叫小朋友? 閪都識屌啦
做父母既點教個仔? 馬路如虎口
成日以身作則亂過馬路俾仔女睇
有樣學樣，安全意識零分。
可惜了巴士司機。

楊屋道

阿叔我小三開始自己塔車返學TIM啦
雖然對比80後既高登仔同90後連登仔由幼稚園開始自己返學阿叔我廢左少少
但依加啲新一代10幾歲都咁撚垃圾

小朋友唔等於智障，呢個年紀都中一啦，返撚過小學都知咁樣衝會撞車死啦，自尋死路唔緊要仲要累到司機，咁樣唔抵死呀

如果唔係輾過應該都救得返

12歲係應該識過馬路 同埋關歲數咩事

雙重標準出現

講到出口

依到係咪荃灣

過馬路我慣左
先睇燈再望撚住車個方向走
自己條命黎架

呢啲咪係46撚追求嘅路權囉

下， 12歲喇喎…

司機好慘，12歲唔大唔細但都識過馬路掛？
希望司機唔駛負責同心理唔好出問題啦

廢老都後生過 而你都有日會變老
唔係咁比喻既

呢句真，三十秒都唔等得，唉，一路好走

Take care呀巴打
有follow開你啲食評
休息好快啲再開post

觀塘設計差到 成個區拆左重建就差唔多

係

命仔緊要
綠公仔都望左先行穩陣啲

姐係老人家就任屌
老人家唔會安份過馬路
你年齡歧視

rip

都咁老，無所謂啦

2047

係就好啦

其實12歲應該知道唔會衝出馬路
佢會唔會係有啲輕度弱智或者智力問題

12歲仲未識睇車過馬路？

又或者可能個𡃁仔萬念俱灰想自殺

2023 = 2003

自己衝出馬路 除咗話佢求仁得仁仲可以講咩
老豆老母又係唔識教仔 報應黎喇

仲有一大執頭髪係地下

慎入

跑住步衝出馬路，抵撚死。

香港d車幾時可裝番d減速器
跟本而家路面行既車都有bug

12歲仲要工人拖，智力問題人士？

試過行人公仔綠燈果陣過條塞死左o既馬路
屌佢老母 個小巴佬見到前面一行就開車
佢架車本身未到班馬線一半 差d俾佢撞到

撞死人當然冇人想發生
但真係要小心過馬路

十二仲小朋友？
即係好地地有紅綠燈過路處唔過
係要咁樣衝出去
唔係抵死係咩？
最慘係你咁樣會累埋人

重刷，觀塘區太窮

個家長隨時仲會告返個傭工疏忽...

無喇喇點解要互罵

RIP

好慘

個司機

尼個 練成咗金鐘罩試下武功

冇事先可以做世界冠軍呀嘛

12歲真係好大啦，特別係呢一代

真，尤其近年

係呀，所有行車時速大於0km/hr既車都有bug

得d 毛都要慎入

撳入去睇條毛

下世唔好喇

保持行車距離, btw 暫時睇新聞都話少年突然走出馬路, 希望有真相, 警惕其他人都好

私樓都未係完美首抽
要抽就抽二世祖

屌我幼稚園都知要睇燈過馬路
12歲仲鳩下鳩下

瘋狂打飛機

賺撚死你